[急]仲留係金鐘嘅人請入

唔好再理前面唔肯走嘅人，唔洗擔心佢地
自己走，如果佢地係真手足真兄弟嘅，就算幾唔情願都會走(基於之前個勇武撤退三大原則，人數少就自然會走)
佢地唔走嘅，十成九都係鬼唔怕比人拉！
甚至可能而家全部唔肯走嘅都係不懷好意！
唔好怪我係到玩分化同捉鬼
我相信真係勇武嘅手足都會識睇幾時勇幾時退
甚至有啲雖然想勇，但都唔會一意孤行會聽下人講
特別係今日已經吹左成個禮拜要和理
你都仲要衝嘅就唔好怪人當你係鬼
就算你真手足上到黎話心淡又好乜都好
我都唔會後悔曾經懷疑過你

唔該即走，唔洗等人散唔洗等狗上裝再撚走
即走！

係金鍾既人可唔可以唔好咁自私
早啲返屋企唔得 係都要踩死線 出哂防暴個啲先叫有做野？
個個都要擔驚受怕咁睇撚住你地 坐係到唔知做乜撚 次撚次都係咁

返屋企

未走嘅人快d走!!!

再唔返屋企洗腳。。。。
恭喜 成功升級香港腳

過多陣.................
你就有新口號嗌喇

香港人!!!香港腳!!!!!!!

解放軍黎 咁都唔走真係痴線

推

啲鬼搞到前線唔走
前線唔走 跟風撚又會唔走
最終劇本已成立 防暴警出黎趕人走

走啦 仆街。坐係到把撚柒咩

叫你留守個d 我想問乜撚嘢心態?
等人清場放煙食彈?
唔該用腦諗下都知要走啦
等班鬼自己留啦 走阿

屌你老母 成班坐金鐘搞咩柒阿

走啦 返屋企呀

對呀，襯警未上gear就走啦，上左就被逼要守架啦

唔係要割 平時真係睇前線決定走定留。但今日可唔可以走 又冇狗 坐係到等拉 又唔係夠人。玩咩坐係到

我覺得死都唔肯走嗰班可以不理，佢哋一意孤行去衝就唯有由得佢，而家係佢哋同和理非割蓆而唔係我哋割佢蓆。再者大家散水後記者可跟蹤佢哋最後係咪入返狗屋或上狗車

可唔可以叫tg grp 啲admin做一次半次大台，呼籲下大家嘅意見比佢地
知道係現場未必上到連登

識衝識散，先係真勇武

前線仲有手足咩
一陣又係成班黑衫臥底
一百個左右，突然捉人
捉得就捉，打得就打

無手足就唔怕 隨便佢地玩大佢
到時黑警拉人又死唔拉又死
我都係擔心真係有手足咁傻豬仲留

果然又係唔肯走
跟住被臥底煽動
打到個唔知咩人流血
完了吧
估下今晚幾多個被人捉啦